民協決定推薦施德來及何啟明出選9月立法會選舉

民協決定推薦主席施德來及副主席何啟明，準備出選9月立法會選舉。

兩人本身分別為黃大仙及深水埗區議員，施德來會備選九龍東，何啟明則備選九龍西。施德來表示，已參與抗爭者表明當選後否決預算案的聯署，不會因擔心喪失參選資格而放棄聯署，又期望民主派九龍東的議席「坐三望四」。

何啟明就認為，有意參選立法會的民主派應參加初選，組成最佳組合出選，而非等初選隊伍喪失參選資格後才加入戰團。

九龍東「坐三望四」?發緊夢

Btw民協竟然唔派人選超區?

唔初選根本冇意思

衛我城?
暗獨?

屌睇錯係工聯會

留名睇何啟明議員質問何啟明局長

然後比人拖走.....

九東輸左幾鑊仲搞呢D ON9野

然後拖錯人？

我睇錯係做局腸嗰個何啟明

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

大家可唔可以幫幫手推下 唔想手足比人呃

民協基本上同熱狗係相同LEVEL既賤

一定要
其實票夠
只係界到分散晒

on9用下計數機啦

坐3就得
4就無得望架喇

三席一向唔難嘅
只要對家出3個
而民主派出4個 而又完美地配到每個人都差不多票
理論上拎4席係行得通
但咁完美嘅配合同操作係難過登天姐

又關熱狗事
你條野得2cm都係熱狗影響

無可能架，九東建制泛民比例約57：43，建制分2隊 各21%係一定有2席

反而想何啟明照選
跟住用文宣包裝佢係工聯會果個
吸對家票

但對家係一定企硬出三個
民建聯公聯會創建力量
到時就可以搏偷雞4席

何啟明吸何啟明票

馮檢基呢

共匪出三個，但佢係睇住我地後食
一唔掂就棄一個，易如反掌

馮檢gay唔算喇？

呢招得